同女朋友出街會做啲咩

我女朋友話同我出街好無趣
次次都係食野 / 周圍行下
佢話冇一次出街係開心 覺得好冇意義
又話我冇彌補佢
我唔知可以點做

你比心機啲plan吓
例如去啲大家都未去過嘅地方
佢就會feel到 覺得你有擺心思 唔係hea

咁咪唔好出街 留係屋企扑野

做愛

你女朋友好大食喎！唔比出街，想揸乾你喎

肺炎期間去得邊

咁唔開心咪quit囉 女朋友 o5ok?

一路行路一路扑嘢

唔撚gur咪分手囉

唔夾啫，大把女鍾意食野行街
感情問題一律建議分手

叫佢直接開個價啦
吊 咪又係想要錢

所以話鍾意睇戲係幾咁重要

感情問題一律建議分手

唔出街我驚佢又話悶

之前有睇啊 前嗰排肺炎刪左

人既問題，調返轉頭諗你同肥婆去邊都無趣架啦

唔會掛

同埋交個波俾佢PLAN囉，
你女朋友好難服侍

睇戲？野餐？行下山？
睇下佢平時興趣係咩啦

睇黎師兄係高手

我都明嘅 可能我比唔到佢想要嘅野佢

唔會咁膚淺掛

啱呀，咁撚勁自己plan囉屌